屌那星 泰國單野就個個關注 日本水浸單野就冇人理！！！

公平咩

五毛既奸計
分化香港日本感情

你不如講下連登邊度有人集中討論日本單野

趣你老母 人命黎架

前日幾經辛苦係高山走甩咗here

yes

detail

基本上啲山路死撚曬 某種程度同被孤立一樣 啲河川已經浸到上岸就沖到上山路 根本就係洪水

之後我幾經辛苦係高山坐去下呂 屌佢之前貼紙話下呂有火車 點知去到話冇車 結果坐咗8000¥的士去飛驒金山等咗半日先有車返去

最癲係仲有日本人上下呂

我前日都係咁 好彩落到去名古屋

似乎大家可能個日見過

千辛萬苦飛的落飛驒金山諗住趕1742嗰班特急，點知去到問個哥哥仔先知cancel埋！
好彩仲有最後一班車可以去到名古屋，雖然係慢啲，但總好過滯留
落的士見到有勁多人係金山等車上去真係嚇親

有咩高見？

唔同lv

咁你唔開po講下既

平時做開cd rom 好少開po

我地成家share一個ac

我個班本身去下呂 但下呂個時已經通唔到火車（因為就水浸路軌） 班哥哥仔同公司傾完決定將下呂啲人落車轉巴士 個班換做返名古屋 大約1645出發咗

一返到名古屋放鬆咗即刻係咁食同買

公平咩？！
日本個陣搞慰安婦又唔見你講公平咩？
死有餘辜